希望大家係抗爭同時，都可以留意身邊人嘅情緒

如題

自從呢幾年自殺已經成為常態，令到好多人對呢類型嘅事麻木咗。嚟到呢個月，大家都不自然會因為港共而產生絕望同無力感，有人可以化悲憤為力量，繼續邁進，有人可以選擇忽視，乜到唔理，但唔好忘記係仲有一啲人佢地本身心靈比較敏感，好客易就會因為環境諗埋一邊，周圍嘅人又不斷講唔同嘅嘢，只會令佢越嚟越亂。呢個時候再冇人俾到真正嘅關心，就好容易有意外發生。
係阿媽係女人架啦，但人好容易因為大事而忽略細節。希望大家可以俾多啲心機照顧身邊嘅人，唔想再有烈士出現啦 。

如果你依家覺得唔開心，請尋求協助，過來人明白有陣時一個人係解决唔到乜嘢。

最近都好down，如果講到1999請見諒